［突發］目得已達成 機場手足即撤！

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

........

好癲，真係諗住清場？

推！
十萬火急

快啲走 機場公司已經放緊人

走！

快

推 聽日再黎過

隔兩日再黎過

我都覺得走好d 安全緊要

Push

不停reloop

快推

推

即刻同我上車走

今日所有航班取消
機場員工準備收工
是咪癲到打算清晒旅客員工之後機場TG放題
仲要明知我地除咗機鐵冇路可走

721

轉

Arrive hall 近天仁嘅樓梯可落員工通道
Exit A果邊可過regal hotel
可從L6機鐵落車位搭𨋢過T2,時間岩就直接入機鐵車箱穿過去T2
有時間唔熟路嘅人搵定逃生路線！

推！
十萬火急
幫手置頂

走

走喇，唔好等佢佈好防

過多兩日再去過

721 811

721 811
be water be safe

唔撚係掛

目的已達！be water

15:50】機管局表示，除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外,其餘今日所有航班已全部取消。

又話六點重新編改航班 定係依家已經叫封左機場

走呀唔該 拜託

我明白 前線話事 但目的達到 有機會就一齊走

認真而家走好

推，無原無故取消航班，各位要小心

一個都不能少

機場孤島 唔好守

聽日再去

快撤

又擇, 擇到幾時
擇8年後今年好唔好?

啱，困獸鬥博唔過!

BE WATER

而家混埋機場員工旅客一齊走佢無我地符

推呀

一個不能少

快d去呀！

走呀！

快啲走！

推！

唔係五毛 但希望手足快D走 唔好送頭呀

走得 任務完成

TMR GO AGAIN

機鐵都多人，分批要走架啦。出面地面車輛勁塞！有咩事入機場酒店！

走啦
聽日繼續見啦手足

走啦喂!!!

撒！

散定留
散，保持實力，人係度，幾時都出得
留，佢清場，國際睇到曬，但係一定傷亡慘重
而且國際都唔一定會出手
停到半日航班
停唔停到成個月？

721811

大家走得

目標已達, 撒

唔係癲到係機場放阿？

無飛機上落
再加上琴日黑警既策略

一定會封機場，封所有出入既路，封機鐵
之後大圍捕

一係宜家即走，和理飛，留命日日佔

一係就全民一齊勇武
機場既打出黎，未到既打入去，包圍班狗

走 一陣無車走

今日成功嘅啦，走吧，留得青山在

仲坐係度做乜9呀, 走啦

快走!啲狗係晒身邊到做25，目的已達be water

快走呀 64 2.0

夠鐘走人！ 過兩日再嚟過

唔放tg 槍棍椒都死啦 無gear架佢地

快走!

飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work
行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係
唔想再有人送頭
要打消耗戰

機場佢要搞咁多野至清到場 我地反而而加走聽日再黎 近乎零成本癱瘓機場

#Please Forward

當然希望係聽日，如果每日都取消就最好

push

走呀

除非可以達成全人類一齊走, 如果唔係得一部分人走, 剩低既就重危險

快啲走呀 佢地捉一個我地少一個人 傷一個人

今日目的達到 唔好再留係到 話我係鬼都係咁講 一定要走 封哂成個機場出入口 只有硬食

推
快d走
我地仲有大把機會
唔想再見到有人受傷

去附近行街先

機場停飛，目標達成，不盲目留守，Be water!

今日警察已癱瘓機場

重唔走等咩？

成個機場空撚左而所有航班取消，效果是非常好的

pish
唔好死守唔好送頭

今次同意, 過兩日再去, 我唔信佢日日停左個機場!

推！！！
已取消今晚航班
睇落似清場！
既然目的達到
我地就走喇

be water，你地現場人士執生

收工！

Push!!!!!!

要走
機場已經安排工作人員離開
唔好送頭

其實 係機場入面 真係敢清場咩？
清左一次 會大量減小來港旅客
經濟會嚴重衰退
因為其他人都驚佢地會打錯人

推 機場地理位置一封嘅話好難走

聽日再黎

唔好散

依家同入立法會果日好似，大家快d走

依家現場點 大家係咪要散啦
利申依家搭緊車入去 唔知點好

叫埋其他人走呀, 唔好自私走

行路出東涌都要走

推
目的已達到 唔好送頭！！

Please leave dun送頭

走唔要留 唔要被捕同受傷

散

係聽日再來過

目得？你打拼音？

一手資訊 國泰要員工收工啦 1630 office 清場
走啦大家！！！！

即走！

走走走 冇遊客 行動已冇目的
下次再戰！

唔好心存僥倖，走！

同意，快走

共產黨乜都做得出

推 立刻轉場

同意，快d 走
聽日再黎，唔撚信佢日日取消

就算唔走，都唔好留死係T1

塞成咁, 想走都走唔到啦

推！推！推！
聽日再黎過！
班畜牲已經無撚晒人性

快啲走呀 唔好再送頭

既然係要攬炒咪順勢燒哂成個機場佢

推，轉場去全港打游擊

推上頂

雖然唔想散，但機場真係好易圍捕，為咗安全希望大家散

不流血！不被捕！聽日再去過！

可以合理地大屠殺？

推到上頂，機場無得走，請各手足盡快撤離!!!

撒啦要

即撤

前線手足,，速散。
來日方長呀。

推
既然無哂遊客
唔好戀戰
擇日再聚呀

走呀！
不送頭

竹戈

快啲走快啲走！

走啦... 癱瘓左今日目標已達成，be water

Be water

試著叫轉場

推，黑警無常理，佢地做咩都可以

目的已達到 建議大家討論下
不要忘記最近游擊的成功 Be Water
齊上齊落

叫身邊既人一齊起身走

Push 快啲走
唔想再見到有人受傷

聽日再黎過，be water

留得清山在
快啲走

大家攪炒

呢個真 次次拖到最後都係衰收尾

但要走都好 一定唔可以落單 仲要分批提早走

迫埋一齊 只會重演太古慘劇

提防接放工 轉多兩程車都好 唔好直接地鐵出

推 快走

走啦，等送頭咩

快撤離

走啦 無謂送頭

推呀屌你老母

快啲走

whatspp 收到

目的以達成

走人喇，下次再嚟，反正冇旅客留喺度都冇用，機場一封就走唔甩

走佢老母呀。我地又冇衝擊，走乜撚野

屌你老母 我日撚日都去
夠膽就日撚日都取消

又散水黨

仲坐係度做乜呀

返屋企啦
嗌人留低嘅都係卧底犬

Be water
唔想見到有人比人拉
唔好硬頸快啲走！

撒乜撚！

Up

聽日再黎過

撤你老母啊，次次點黎點去

好多人仲黎緊

機場難散呀手足
最後一班機就好走喇

目標邊撚到有達成呀？

走!!!!!!!!!!!

小心唔好落單！

其實都幾難走喎 咁多人

走ar

除gear 換衫轉車唔好被人接放工.

We will be back

未去嘅唔好再去送頭啦

Push!!!

推
目標已達成 快走

係！風係冷氣軍師...但係我唔想大家喺孤島送頭！仲要大量和理非!大家be water

push 唔好送頭 琴日都好多送頭

推
上機管局見到好多航班取消

狗仔可能唔放TG直接出橡膠子彈
因為出TG會嚴重影響機場設施
大家睇路 勿送頭

走，日日去參觀機場

move

Pish

走還走。。要帶齊手足先好走

要走啦各位！be water

Be water!

攬你老母
轉個頭25狗行動
屈你恐襲
特警機場shoot to kill仲得啊

機場無路走呀

走啦！！！！過幾日再黎過！！！

留得青山在

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!

明天再見

冇旅客仲接咩機 走啦

你唔走都唔好阻人走
而家成件事擺明就係想清場, 一個冇遊客既機場你再留係到都冇意思啦

大家直接轉場警總 加入牧師宗教活動

今次散水都推

即走 冇人手

快閃，所有航班取消，手足面對困獸鬥，防暴己入機場！

be water!

手動置頂

咪撚信狗狗叫人佔領

走，啲航班取消曬可能重演翻琴日嘅手段

5:30前走！！！

琴日就係咁多手足受傷我地先咁憤怒
唔可以再有更多手足受傷了

手足們撤呀!!!
移家留係到只係硬食TG同子彈
我地要留力呀

散啦 BE WATER
機場員工都走緊喇
機場只係困獸鬥
真係唔好送人頭

散呀！！！

快走

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推！
完全同意！
持久戰，同佢日日玩！

盡快離場

即走，快推

6點前一定要走

走啦

又叫人留守比人拉

機場冇得守
佢一關機場 斷交通
班狗就慢慢同你玩
走都冇撚得走

走走走

year

既然目標已達，快啲走喇！

真快走

快走喇

即刻走！！！！

be water

一齊走

齊上齊落

目標完成 撤

小心有鬼

屌你地同我即刻走
咪撚磨到最後
人多走都要時間啦屌
即走呀

取消半日機
夠膽取消一個月

前線在場人快啲討論去定留啦

巴士都改道啦

新巴城巴表示，因應交通情況，城巴機場快線有4條路線改道行駛，包括A11、A21、A22、A29，另外機場1號客運大樓的巴士站亦取消。

快走，叫埋身邊嘅人走

唔好戀戰

Leave guys ! Be water

呢個政府cls

擇日再戰， 保全實力最緊要

或者咁講，
去留現場自己決定
但消息一定要俾佢地知

快d走啦 今日冇明星啦

唔出奇

連仔幫手headline！！

1.成個機場都係狗同防暴
2.機管局被逼停飛所有航班
3.好可能旅客清晒就會封場
4.仲要機場冇路走 一封出東涌條橋就收皮！
5.今日入得機場既 全部都係追post追得最貼既深黃 唔好犧牲啊！

全身以退 不被捕！
留得青山在啊！

收皮啦，夠膽攬炒

被人屌
散水黨都係咁話

push 阻塞到就得 唔好送頭

be water, 目標而達成，唔好走唔切

推！ 走啊！

推啊！be water

快D走！！！！！！！

推，快走

推！
走咗先下次再去睇佢可以關幾多次！

走乜撚嘢，次次be water，想be到2047？要叫就現場叫

旅客散晒 手足都應該散啦！無謂比狗撚 機場6點就好難走 快啲叫手足閃

走啦!趁仲有遊客個陣一齊走

推阿屌你

散 準備出tg

我同意呀 但留我都唔會割
自己小心

Arrive hall 近天仁嘅樓梯可落員工通道
Exit A果邊可過regal hotel
可從L6機鐵落車位搭𨋢過T2,時間岩就直接入機鐵車箱穿過去T2
有時間唔熟路嘅人搵定逃生路線！

我唔會走

報左比現場聽未

推推

走 每日再返黎

推，唔好送頭

機場入面點開槍呀

依家來唔來好

應該閃，我認為原因至少有二
一，停機，因此對遊客宣傳的效用大大減低
二，機場難攻難守
三，個人原因-不想見到手足受傷
四，未知現場手足有冇gear

當然如果機場放tg，絕對會係今日所有新聞之最，但係係有益定Shift focus，我已經諗唔到。

清硬，冇乘客喇，快走

安全要緊

目的達成，手足be water
T1清場勢在必行，大圍捕，無路走
機場室內放彈變戰場又如何？
衡量成本，捉幾千人換一條新聞頭條值得嗎？
重點係再拘捕落去無人補倒你地個位。

再講，有人話佢地外國斷貨，摧淚彈射到無貨賣先用過期野，但2014年有數字係追加左3萬粒存貨，到依家10份1都無。

請大家要保持冷靜，加油

即刻跟機場職員/航空機組人員一齊走，跟實佢地

撤你老母

小心呀

15:50】機管局表示，除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外,其餘今日所有航班已全部取消。

叫老弱婦孺先撤

盡快閃，帶現場老人家同女仔走先
6點前警察應該做野阻止啲人入去

聽日再嚟

走啦 大不了聽日再飛過

執野啦, 仲坐

換裝，換裝，換裝呀

快走，不要被捕，小心有鬼，冇晒遊客留喺度冇意思！

從來只有叫人留既時候出事
叫人留低根本無成功過
每次都係散水撚嗌散水先令到班渣滓拉唔到人

我搭緊入去，轉場嘅話轉去邊

今日和你飛
be water

走啊 唔好再出事

Hit and run

留番黑警卧底同戀戰撚留守就夠，be water please

快走 再唔走 比佢封晒D路 走唔到

開完記招就做嘢

當清乘客就清場，快走

走，唔走就俾人圍㗎啦，入面仲有鬼，唔想尋晚銅鑼灣再發生

推 不送頭

上網睇所有晚上離港航班取消
抵港航班冇受影響
建議走
唔想走就去接機位好

推上熱門

邊個叫人留低邊個係鬼

每個人有權決定去留
但大家一定要知最新狀況

撤乜撚

佢洗咩開槍, 冇曬遊客果時咪沖入黎大圍捕囉, 到時你身邊D扮示威者既狗又即係擒低你囉

叫人留嘅就係鬼

連mtr 都放得tg

可以大條道理係機場清場都得

東
東涌消防區即時影，有幾架狗車入緊機場，之前都有至少十部
大家小心

走啦！不被捕

推 快走呀

1

無哂遊客 政府無輿輪壓力 實會暴力清場

快啲走阿

be water!!!

Be Water

啱啱上巴士入緊嚟機場。。。

快啲走啊

撒呀

大把手足就放工入緊嚟

Be water啊！

散唔該，唔好戀留，旅客走晒就好危險！

支持，已成功，不好送頭。明日再戰

劇本停飛 圍捕網成 就開始出黎拉人

而家仲叫你唔走既一定係鬼黎

你話我走左咪笨？ 咁你聽日再黎都吹你唔脹啦

快撚d走啦仆街

6點前好離開，一無旅客，班狗就做野

睇警渣live 係咁講核心成員
佢地唔會係想屈機場恐襲
話示威者綁架旅客做人質啊嘛

推啊快走

留力聽日再黎過

最緊要唔好落單！
大家要保持冷靜，小心！

成班遊客堆哂係離港個位

快閃

快d走,聽日再黎

目標已達
快散呀，唔係變困獸鬥

無遊客popo重會留力？
今日已經令到停飛
目標已達到

散啦 唔好送頭

轉做送遊客出市區大行動啦 推

真係走唔切見到巴士就上，唔好猶豫

快走！

目標完成 就要走 已經吸取左很多教訓 仲唔醒D

唔好跟人劇本走，敵進我退，敵駐我擾

Be Water唔好送頭

Arrive hall 近天仁嘅樓梯可落員工通道
Exit A果邊可過regal hotel
可從L6機鐵落車位搭𨋢過T2,時間岩就直接入機鐵車箱穿過去T2
有時間唔熟路嘅人搵定逃生路線！

同旅客一齊走，請佢地搭車

快走，行都要行返出東涌先

班狗會乜都做得出咖

屌你又散水

OK 大家今日收工
聽日再黎

推到機場手足睇到

走喇，大家

走走走走走走走走走走走走走走走

會捉好多人

地鐵站佢都夠膽放tg啦, 宜家同狗講常理

推推推！ 快走

快啲走，趁仲有旅行佢未可以清場。大家be water。

走啊唔好送頭！

所以希望大家散

置頂！

要走啦

我地日日去
佢日日唔好飛

收皮啦散水狗

Leave now plz

走呀
國泰城員工已經開始走

認真be water
而家啲黑警咩都做得出

下 又走？

目的達到，快走。鬼太多應該有部署

係呀 快啲走！

目標係以眼還眼 你地究竟做緊乜。。。 係咁叫人散水

置頂

室內無得走，清哂遊客無外人，又有咁多狗入機場
一間熄哂燈再cut通訊，無人會知入面發生咩事
係64屠城呀！！！！！！！
又有武警解放軍混入警隊
快d走啦！！！！！！！

走啦
唔想再有手足比人爆眼

睇定d 港共反口唔係第一日 民航處轉口風完全唔出奇

冇機接喇 走啦

唔該大家走呀，不受傷不被捕

支持走，留得青山在，哪怕無航班，過兩日又搞得

推 721 811

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

撒你老味咩散水狗

空城計！be water

要現場睇到先有用

散啦
清場都無遊客睇到發生咩事
唔好俾狗圍住黎打

快閃啦手足

轉

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

閃

推
不被捕！！！
我地擇日再戰！！

推！！

又做散水撚？

屌你又散水，次次都散，有十萬人又散，驚乜鳩

又做散水撚

唔好走，我哋已經end game緊

我坐a車坐左幾個站，都照落車

請問留係到個班冇gear
點樣同啲狗玩

會啲跟人放工

712 811

走呀，拉到十年呀！

全部人都係度咪冇人落單囉

聽日去港交所

811

From Telegram channel 大家點睇？
-
撤咩？

收工大軍入緊機場，起碼再多1倍人

宜家走咗，大家覺得有冇下次機會？
定係聽日再入？

持久戰啊！唔係快閃啊！

雖然我P 牌
不過我係機場返過工
真係佢一封路就冇得走
請各位手足你地快d 走

啱啊快啲跟住散水啊，癡實機場員工無死最好跟有制服嘅

乜都話有狗就撒 咁唔洗出黎啦

走呀！be water

屌你老母留守撚

走走走走走走走走走走走走走走彎走走走走走走走走走走走走走走走

入左快走 未入咪入 機場搏唔過 無路走

Be air

push 經常性地殺佢一個措手不及佔機場已經對政府好大成本 不落單不被捕

BE WATER!!! 要走啦!!!!!

手足咁齊人轉埸幾個位快閃🙏🏻

今次大伏呀

真心非分化非中計黨
取消晒航班 冇晒遊客就走唔切

快d走啦....已經停機..目的好明顯...
佢地是但搵條友著黑衫縱下火 打爆d商舖玻璃
之後話你地係暴徒
搵個理由放ts ...然後封出口...
真係會人踩人架....聽日再黎過啦...
(如果今日真係無事...)

推！！
擇日再戰

走你老母 搞到人唔黎 你地班人有幾多係現場呀屌你老母 走走走走你老母咩

目標已達，聽日再黎過

撤退唔代表係鬼，係令我哋可以再翻返嚟

屌你老母切你老味死人冷氣軍師

走曬佢可自由射，速離

快撚啲走，唔希望有人出事

咁你答喇, 做咩唔散?

支持
機管局個Message 係, 已安排左既飛機keep 住
個人認為最快都攪到10 ~11點仲有旅客到港, 之前POPO都唔會亂黎
不過我都覺得要撤, 無需要拖

咁多散水撚

收皮啦，你坐係到等拉啦

立法會一役成功
係因為及時離開
今日都係
唔好戀戰

禁區員工已離開緊，各位小心

推po

本身都無諗過佢地真係會出兵出TG
但經過尋日一役都知唔可以用常理判斷佢地既行動底線

點都好，今日已經超標完成

襯仲有遊客可以走既就走
未入既睇定啲先

佢堅諗著清場

喂警察幫你罷飛窩，聽日再來過，後日再來過。
唔好做新聞上既一個數字

班黑警冇人性, 我唔想再有手足爆眼

非膠 唔好散走 人愈少 一定捉撚晒D手足
你唔走反而佢地點撚樣捉晒? 唔好散 係就全走 一係全留

走喇 留黎托咩
聽日見

走啦，佢哋冇嘢做唔出。

快啲同旅客一齊走
唔係困哂係機場
無鐵無橋就走唔到

開始散水喇，如果唔係機場冇路走會送頭

721元朗恐襲
811黑警屠城

坐到下個月睇下佢出唔出黎回應

大家一齊撤！

大把市民呀邊個圍捕邊個呀，冷靜啲啦

走呀 bewater

唔好以為6點先清 或者唔會室內放催淚彈

根本已經可以任何手段 無下限解決你地

呢到叫咩又散水既全部都唔係現場

走啦仆街

快D走 擺明玩圍捕 機場冇路走

唔會散

請各位做到真正be water
大家都憤怒 但天琦講過咩呀？
要理性呀
明天再戰呀各位

禁區入面既鋪已落哂閘
counter收哂
員工走緊

推 快散水
出入機場得一條路好易拉 俾人拉左就乜都無
我地唔做無謂犧牲！
支持機管局日日取消航班班狗日日入機場
本身坐機場目的就唔係今日要贏 係同佢鬥長命
be air 今日散水聽日再去！！！

留都無用無人睇到架喇

機場班和你飛無gear 叫手足硬食？
一定要散！唔好送頭

目的已經達到 唔好入去送
求你地

快啲走 下次再玩過！

你想留喺度嘅我即刻搵人攞個營俾你喺度訓

叫人唔好撤嗰啲肯定係鬼

走丫 佢地唔係正常人 唔好用正常諗法

推啊 快啲走 聽日再去過

走啦 be water

撤退啊

和理非都要走?

機無客就達到目的。要走！！！！

咁撚齊人就話怕清場
機場兩個鐘前已經走唔到啦
五毛散水狗而家黎嗌走？

即刻走，目的已達成，唔好送頭

冇旅客
停飛
留係度托7？
轉頭25狗 扮綁人質
你可以點？
叫佢用下腦啦屌

一定要不受傷不被補，留力慢慢同班黑警玩

保命緊要

搭左係會有機會送去香港邊境
搶先體驗送中

馬上走

等緊車既 可以回家
坐緊車既下站即落回頭

求下你地

話走果d真係on99
大把人收工趕住入去聲援

Be water. Seriously.

唔好一味叫人走啦
一班人一齊係同一個氛圍keep住度火, 唔好俾佢熄!

如果真係怕危險嘅
係現場嘅手足, 同人呼籲下驚危險嘅走先
(其實所謂危險都係我地自己推測黑警夠膽做)
唔驚嘅自行判斷

老實講機場係公眾地方, 手足又暫停冇做D乜野
唔好一味叫人散水呀屌你!

聽日再黎過啦

你又散嘅，又唔企硬嘅，出嚟做咩？對得住幾百位義士？

唔係唔尊重前線 但講好左一齊走咖 你地唔好送頭得唔得呀？

今日民憤民怨最高最重，民意最多之日，
人多係我地最大既武器，
最怕既就係人少，
最近我地輸遊擊就係人少。。。
要撤就要一齊撤，
撒d 唔撒d 好易一鑊熟

快d 走啦 唔好送頭

快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走快走

有航班起飛先再入機場！

推呀！be water 呀唔好再送頭。都停飛重入去做乜？博拉？聽日見啦！

機場無路走，坐係到等拉？

走！安全要緊

佢唔取消其他航班,清場都只會短時間內進行
而家都取消哂,只要封哂所有馬路交通,根本有成個夜晚俾佢地班人做野
唔好以為佢拉唔哂d人,琴晚d人都俾人拉左去羅湖個邊拘留
唔好再低估班狗既無恥程度

be water
聽日再嚟過

目的係五大訴求呀屌你老母

走緊
聽日再來

一定要走 唔好犧牲

想推手足去死？？

咪撚走

走人
明天見

寧願一星期搞一次機埸，唔好一獲比人收皮...你地話我係鬼都係咁講...佢停飛今日都叫有啲效

走喇，遊客走晒佢就捉人。

請起底 死on9

保命緊要呀!!!!!!

赤鱲角到成個大嶼山都係孤島, 撤離需時, 趁早走喇兄弟!

Shit
宜家警總開緊記招，中聯辦又同時開緊live，
跟住，張建宗剛剛五分鐘前公佈即將率官員在5:15pm會見傳媒。

記者會不會無哂人在機場？6pm清人喎！！！！！！？

少記者，
再同時起好多火頭，封網絡，
再拉哂班示威者，沒收電話，
到時機場發生咩事，無人知！邊有片出！

消息封鎖呀屌！！！！好撚擔心！！！

食屎啦你

走啦！

手足們走啦

睇班P牌西猛紅字叫人走知咩事啦

推 目標達成

啱啊機場呢啲孤島最啱困獸鬥，唔好比人困到啊

留係度做乜？

困獸鬥搏唔過

達成左咩目標？
撒你老母

唔好唔記得我地係機場既目的，明日繼續，依家唔散係一鋪清袋

大家多多保重

一齊黎 一齊走

5點會出動拉人 快d走啦

走閪咩
佢開敢開tg就真焦土啦
到時我地目標都達成
你地而家散佢轉頭又開始飛返

唔好再送頭喇我地一個都不能少呀

機場位置極差！小心為上

叫人唔走個d係咪臥底，有無諗過你講一聲唔散會死幾多人

走啦大家

佢封機場 唔比外人入 小弟認為有啲嘢
有機會真係想清場 但係會唔會放teargas就唔知 如果一放 呢一個星期啲旅客嚟到都一定聞到 不過佢地會唔會諗咁多就唔知
總知一句：HKers Be Safe, Be Water.
同埋 尊重前線決定

想留低嘅出聲，我搵人攞個營俾你係機場瞓

聽日再來過呀

推！萬事小心！！

義士們今日已經嬴左 可以走了 唔好比人圍

停飛已經收到成效 留低盞比人困獸鬥圍捕

走啦喂!!!
要留個D你留飽佢

走你老母咩

走啦, be water

快手

頭先有人話離港旅客會安排去T2

T1 好危險

一個都不能少呀
唔好戀戰
721 811

已達到目的，大家快走！唔好留低俾人清場

唔撚好走呀 做乜嘢要走 機場係面對國際既唯一渠道 我地要令警察暴露更多醜聞 負皮我預咗受 但班狗係機場打人 放TG 代表遊客都會有危險 我一定唔會走

勁多post叫人走
係咪真係走得曬咁多人先？

推 唔好等黑警佈防先走
be water！

話飛就飛咩 要安排好多嘢

同機場員工一齊走！
唔好送頭啊

唔走得

留低爆眼好威？

你仆街啦冷氣三毛。

求下手足們快走

之後比人捉晒你唔講？

走先
聽日再玩過

坐係度 有咩好驚

g持

E+咁全滿佢地出場開槍=全世界都知既謀殺
咁樣散走? 剩返唔夠3分1人 咪好似平時咁捉撚晒

禁區唔衝得！！！

乜都唔做取消航班就清到場了？

就算冇狗扮示威者擲𥖁的都拉得㗎 非法集會嚟㗎

走呀 唔想再見到有手足受傷...
場戰有排打 大家加油

再留冇用架
目標達成聽日再去啦

同意
非散水狗, 今次狗準備封哂成個場同埋橋, 馬路
到時困獸鬥佢地做咩都無人知!

咪係 走唔到

防暴，裝甲車已駛入欣澳
坐巴士入小心，北大公路已經截停兩架巴士，叫曬乘客落車查問

頂 果邊上網好慢
上到網嘅提人可以嗎

大把人放工入緊嚟呀，數人數都知無可能拉啦，宜家平民唔比入機場嗎

721 811 be water

無腦

5點清場 快d走啦

如果放咗催淚彈，個機場仲使要嘅

走啊唔好留

走呀。

唔係散water。係真係會圍捕！
過多段時間冇旅客cover就係困獸。

有冇咩交通指引 上唔切車又可以去邊個安全地方 怕唔夠班仆街快

好多旅客都諗住機鐵入

我真係唔信佢拉得曬

出面既手足入唔到去支援
喺入面既手足再遲就走唔到
唔好送頭求下你地

快走
目標已達

推
機場停飛目標達成
冇哂遊客黑警又準備殺人
be water ，閃

唔使,每日都黎

走啊 走快d

清晒客

封機場

困獸鬥！

大圍捕

走呀！！！

我都唔撚明叫人走 咪即係分散人數 人數少 危險程度上升 (只限機場)

解散軍

走丫 我唔係分化 但眼見今次同上幾次唔同 .....

今日走聽日再入過

我地目的係癱瘓機場 已經做到 係時候走 唔好送頭 機場鋪頭已經閂門走人 be water

推！安全最緊要啊

你唔好走，你留低喺度訓，我送埋個營俾你又點話

真心

日日搞佢一獲
繼續咁搞佢唔使旨意有得飛

你知唔知有幾多人入緊去？ 原意係咩？
走完當咩事都無發生過？

推，機場無交通工具點走，
目的達成架啦，唔好送頭啦

走啊一個都不能少

唔好比班狗玩毒氣呀

走呀！一個都不能少！

叫得地勤走 就一齊走喇 無地勤無咁易復航

機場都要驚 以後唔洗再上街
隻眼拎番喇？對得住人？

走人啊

再推

大家記住我哋要智取
尋晚大家都見到用武係唔見效

求下大家快d走

走呀！唔好留機場

快走！快啲走呀！
啲癲狗嚟緊！

取消左就已經成功
聽日再入

不被捕！

走 我係東涌做野 都準備散
唔好留 快走

一係個個唔走靜坐，睇佢點拉人，接曬所有人？

快啲走 求下你地

無遊客面對乜撚野國際, 全世界都走咪唔危險lor on9

AA will announcement HK airport close soon
Inbound flights to hk are all held at outports. AA is apparently not taking arrivals

*#機場Jardine員工一手料*
老細話Departure 已經封哂，所有人不得進入，有防暴警察入緊黎，老細叫我地走先

已fact checked
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走
From tg group

我而家係tpe,captain said HK airspace closed
We need to go back to the bay Even we did push back

fc：crew friend一手msg

走啦 聽日再去過

快d走

撤呀手足be water

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗

鬼到你

地鐵站呢 咩都做得出啦

我地目的係癱瘓機場 已經做到喇

大家快走
我個fd 做CX
內部已通知 18:00會清場
大家快d走
唔好再比人捉

撒撒撒 唔好俾狗拉

唔好送頭 已經有機師收到order叫走

朋友係機場海關做

block咗啦

走喇，下次再黎，佢每次咁搞都要時間準備，準備完就走，等下次

今日好多人冇帶gear呀！！今日點都唔留得住

走啊

佢清走哂遊客架喇，無航班升降架喇！ 佢唔會傷到旅客，只會拉哂示威者！

走啦 目地達到
求你地

如果走唔到捉撚住班臥底一齊

屌好撚多叫人唔好走都係p牌，請用起底功能再自行決定

唔想再見到有人受傷

go go go don't stay here

今日一定唔會復航 走

快啲走，突襲市區
I mean 香城online

都無旅客

Be water 呀各位手足 今日目標已達成！
啲狗已經癲哂 機場放tg唔係無可能架 到時點樣撤？和理非手足無gear 要捉好易
捉左下次仲點繼續？唔值得戀戰呀

係呀。走呀

有冇咩交通指引 / 上唔切車去邊個安全地方 ？

勁多P牌嗌走

屌你老母取消左班機
即係過幾個鐘就會無唒旅客

任務完成就冇留低既必要

目標達成喇大家 be water

快走，好危險

成千上萬人無機場
想清場，港共同中共想大屠殺呀？

佔中果陣咪咁lor...

我已經求我啲朋友快啲走人

推呀 十萬火急 唔好俾人拉 目標已達成

走呀 .不被捕為上

唔好又俾d鬼搞到留機場 快點走

大把人仲入緊
收工之後仲多
走乜野？

停飛左啦都

你下下玩激將法想追數呀？三毛仔
今日害唔夠人？

be water 走呀

我打咗畀東薈城，佢哋話公司有指引 唔需要警方協助就唔會批准佢哋入商場

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
散喇!

如果塞死唔可以走得晒, 不如一齊唔好走, 睇下佢夠唔夠膽再係室內射TG, 睇佢點拉幾千幾萬人

係現場先講野啦你

推 飛機都停埋啦
達到目的啦已經
走吧

夾份坐的士走

絕對唔好去返尋日出過事既地方落車

散條撚咩 要走一齊走

和理非非場 佢都清？

我屌哂撚你地班戀戰撚啊
用下個腦啦
今日目標係革命輸出
冇旅客輸出條撚啊？
機場個位點撚樣守啊？
轉頭25狗做場大龍鳳
係撚咁依掟下野
義士就一鑊熟！
腦子是樣好東西
唔該唔好浪費！

走你老母

人愈多愈難放tg呀清
而家走累死人架
人愈多愈安全

撤

勇武又走，和理非又走，咁不如唔好出啦

求下你地快啲走
有狗混入示威者已經係鐵一般事實
佢地可以混入群眾, 混入telegram, 同埋混入連登
佢地至想睇到我地手足有死傷
武力太過懸殊
手足唔好白白犧牲
打仗除左靠人數
仲要靠食腦
長期戰爭, 唔好為一時衝動又傷又拉走百個手足

請你地立即撤離！

走撚曬啦d遊客 冇遊客清場怕你啊 咁多人等等人踩人

空姐fd 一手：有朋友喺機場未準備好做烈士請離開，無時間解釋，等機場準備好清哂工作人員，就開始困獸鬥
My frd send me,一手，堅

forwarded

唔好白白送頭呀!!!!

其實呢個post入面有幾多個喺現場
現場其實好多人

走啊走啊走啊走啊屌咪俾佢有機會

機場員工表示
今晚有機放催淚
飛機升降 開始 控制
6點 只有 起飛 降落 加埋得 40班
9點 就 起飛 降落 減到 只得 30班
警琴晚開始已經不停運gear入去
警都不停入緊去

(我空姐同事)

傳出去 我一手
我而加係TPE 地勤話消息講香港機場成個封左到今晚12點無機升降
並唔係限制重新編排
唔知係咪想等到無遊客清場

fact checked
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走

目標已達，小心tg

FC?

趁有遊客陪住一齊走！

成堆p牌叫人走

大家一齊走呀, 而家已經無常理可以講
佢落閘打完殺完都仲可以屈晒你地衝擊
be water! 早啲返去休息明天再戰

enjoy the 臭格

D p牌係到叫人唔好走
大家小心

國泰城員工散緊

推 6點前好撤

推！我都走緊

走左先啦，明天再戰，我唔信佢日日停飛

推呀! 快走呀!大家目標已達成嫁啦
唔想又出現琴日既慘劇

去大商場齋睇唔買

走條撚咩屌你老母 又叫人走

如果取消哂就走

克警已癲！唔好再送頭
不流血，不被捕

推爆佢 推爆佢

就係可以謀殺你

尋日已經知

你吹佢脹？

如果走唔切而犬隻到場 應該集埋一齊定分散走？

721
811

走！轉場，be water!

唔係分化，求下你地be water

兄弟快走
我求下你地
真係18:00左右就會清

be water！！！

無機接 都無機送啦 走啦

佢做撚得出殺晒全機場既人? 唔可以否定呢樣野 但你散走 就一撚定出事
唔撚想再見到尋日爆眼 斷牙 或是更嚴重既事出現

可唔可以唔好再用呢種贏少少就算既心態
今日要人還眼既 對方還左眼未？

咁輕易道可以癱瘓機場

其實以後係咪可以搞多d

堆

唔好扮有料啦屌你老母, 等前線自己決定, 唔該!

走左無蝕底，今日航班都停曬

如果係尋日嘅話我都仲覺得唔會
但今日就

出境嗰個位大量狗standby 有晒盾 甲 頭盔
呢到一出就baggage hall 再出就arrival hall
晏啲既機都cancel晒 目標已達到 手足好走啦！！唔好送頭